岩岩發現個插頭同個插蘇位熔左，整返大約要幾錢

係咪隨時都有機會著火

好平 你預500 100

可能巳經試過著左

建議你用拖板

個插蘇位重係舊時果d粗腳圓頭，搵唔到拖板岩用

可免費幫你换13A 方腳座

自己換幾十蚊

冷氣機位都用分插

換個頭咪得

樓主係咪想燒左間屋
你插左d咩

冷氣都用分插 成家都冇腦

個拖板其實只係駁左個webcam
會唔會關長期開冷氣事？

認真搵個水電師父上黎check la

你乜都唔識，唔好自己換，電撚死你